# Проект: «Изучение и анализ возможностей применения технологий Lightning Network»

Поработать с Lightning кошельком для IOS. Составить обзорный отчет на технологию Lightning Network и исследуемый кошелёк.

[Мой сайт](http://pd.std-821.ist.mospolytech.ru/)

## Участники

| Учебная группа | Имя пользователя | ФИО                      |
|----------------|------------------|--------------------------|
| 181-331        |@sheep7182        | Корниенко Екатерина Максимовна |

